對家黎講，Save HK個facebook group係幾值得留意

用假acc join左幾個藍屍group, 發現普遍藍屍都係冇邏輯低學歷盲撐政府，呢樣唔使多講
唯獨呢個叫Save HK既group比較特別，反送中開始後先成立，幾個月已經有十幾萬人join左，仲多過 支持香港警察 之類傳統撐警page
入面藍屍平均智商比一般撐警page高，識得自動忽略分化post, 識得分邊啲係content farm假新聞
圍爐性質好強，只要喺內文吹奏警甴必定有過千回應
值得一提係入面有極多警甴成員或警甴家屬水炮車，呢類人出post分分鐘呃到成千上萬個like同留言

admin係呢個人

仲有呢個page

有能力請咁多人拍片，應該背後有大機構水喉照住

我舉報左……但可能無乜用

Push
Dklm

Push

甴近平拉拉

係有用嘅話幫港嗰啲一早收咗皮啦

推

Admin哩條link先入到：

尼個group 入面好多management grade既藍入左去 佢地唔係低智商既一群 反而好多係屬於社會精英級別

其實有冇人check到呢個logo點嚟

yes, 知己知彼，呢場係民眾層面開始既鬥爭
要知道啲高level藍屍諗緊乜場仗先可以打落去

呢個group好勁
好多人係所謂社會精英
呢種藍絲唔係屈小姐果種
而係想穩定果種仆街自私撚

佢自己控制緊所有野？包括幾時圍爐，覆邊個post？

老實講個gp畀人玩爛咗，日日開埋啲打飛機洗版垃圾post已經夠做

其實唔好再.分藍黃好冇。 只有支持政府同反對政府

push

佢地咪就係認為抗爭者係搞事之人

日日食美心post 好好笑

呢個唔關精唔精英事, 所有藍屍都係咁諗

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

一早入咗

香港有四種人

底層、冇教育者，藍也
底層、覺醒者，黃也
中高層，有良知者，黃也
高層、貪婪慎痴，藍也

幫港出聲、咩咩支持香港警察、東方、橙新聞 = 底層

Save HK = executive level = 高層

對付佢哋，佢哋最警就係冇錢，搞大黃色經濟圈就直係最有用

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

呀屌...佢地都有人mon post架喎

你班藍屎唔係我讚緊你地下話?

其實佢地好多唔係撐警，只係要穩定，燒唔到佢地就得，真係好撚仆街